中國鐵塔 ，中伏之選

依家仲揸中國鐵塔，跑輸大市十條街

跌塔

信唔信大獅先

真

勁多新聞推介，賣晒廣告出貨。

明顯到底
唔入貨真係唔好話比人聽識抄股